<BurningDumpster>

    <General>
        <Text>~r~Yanan çöp konteyneri~b~ ihbarı alındı</Text>
        <Text>Yangın söndürücü bulunduran ekip, Kod 3 olarak bölgeye intikal etsin</Text>
        <Text>Olay yerine gidip ~r~yangını~s~ söndürün veya ~r~itfaiyeyi~s~ çağırın!</Text>
    </General>

    <Persons>
        <Text>İhbarcı</Text>
        <Text>Sen</Text>
    </Persons>

    <Extingiush>
        <Text>~r~Yangın söndürücü~s~ almak için bagajına git ve tuşa bas</Text>
        <Text>~r~Yangın söndürücü~s~ kuşanıldı!</Text>
        <Text>Şimdi ~y~delil~s~ aramak için ~y~işaretli alanlarda~s~ {Key} tuşuna bas.</Text>
    </Extingiush>

    <Tasks>
        <Text>911'i ~b~arayan~s~ kişi ile konuşmak için</Text>
        <Text>Resmi tekrar görmek için istediğin zaman {MusicMenuKey} tuşuna bas!</Text>
        <Text>Merkez, şüpheli ~r~kaçıyor!</Text>
    </Tasks>

    <Caller>
        <Dialogue>Merhaba, yanan çöple ilgili ihbarı sen mi yaptın?</Dialogue>
        <Dialogue>Evet, benim. Şüpheli birini gördüğüm için bildirmek istedim.</Dialogue>
        <Dialogue>Çöp kutusunun yanından geçerken birinin uzaklaştığını fark ettim.</Dialogue>
        <Dialogue>Tam o sırada yangın başladı!</Dialogue>
        <Dialogue>Bu biraz şüpheli görünüyor. Şüpheliyle ilgili bir bilgin var mı?</Dialogue>
        <Dialogue>Tabii, {gender} idi ve yaklaşık {age} yaşlarındaydı.</Dialogue>
        <Dialogue>Hatta fotoğrafını çekmeyi başardım. İşte burada!</Dialogue>
        <Dialogue>Teşekkürler. Şüpheliyi şimdi arıyoruz. İyi günler!</Dialogue>
    </Caller>

    <Genders>
        <Text>kadın</Text>
        <Text>erkek</Text>
        <Text>non-binary</Text>
    </Genders>

    <Evidence>
        <Dialogue>Bir molotof kokteyli... bu bir kaza değil, birisi bilerek yangın çıkarmış.</Dialogue>
        <Dialogue>Benzin dolu bir bidon... biri açıkça bir şeyleri yakmaya hazırlanmış.</Dialogue>
        <Dialogue>Bir bong mu? Garip... belki de biri çıkardığı yangını fark edemeyecek kadar kafası güzeldi.</Dialogue>
        <Dialogue>Bir el bombası. Bu basit bir yangın değil, çok daha tehlikeli bir durum var.</Dialogue></Dialogue>
        <Dialogue>Bir sis bombası. Muhtemelen izini kaybettirmek için yangını çıkarmadan önce kullandı.</Dialogue>
        <Dialogue>Kırık bir şişe. Doğaçlama gibi duruyor ama yangını başlatmak için kullanılmış olabilir.</Dialogue>
        <Dialogue>Bir gaz tüpü. Eğer patlasaydı, tüm bölge alev alırdı.</Dialogue>
        <Dialogue>Bir yağ varili. Sızdırıyor... ve son derece yanıcı. Biri yangını büyütmek istemiş gibi.</Dialogue>
        <Dialogue>Bir benzin bidonu. Benzin kokuyor... biri burayı yakmak istemiş belli ki.</Dialogue>
        <Dialogue>Bir çorap mı? Pek önemli görünmüyor ama kokusu bile yangın çıkarmaya yeter.</Dialogue>
        <Dialogue>Klasik. Biri yanan bir sigarayı çöpe atmış ve yangın başlamış.</Dialogue>
        <Dialogue>Bir çorap mı? Pek önemli görünmüyor ama kokusu bile yangın çıkarmaya yeter.</Dialogue>
    </Evidence>

    <End>
        <Text>~g~Durum Kod 4, olay kontrol altına alındı.</Text>
    </End>
    
</BurningDumpster>